【英語一分鐘】不要說「男拔榜眼湯德安」，試著說「千人計劃男拔仔」

記住寫信去幫助美國保障國家安全
有d字一定要識
政協 Member of CPPCC (Chinese People's Political Consultative Conference)
千人計劃 Thousand Talents Plan
間諜活動 Espionage
知識產權 Intellectual Property

Marking scheme好睇重呢幾個字
有齊就加好多分
各位同學要注意下
唔係就會拎唔到高分架喇

實用資訊

好學生要學多d英文字

政協萎員

有冇template 用
推咗先

Duke Univeristy:
admissions@duke.edu
international-admissions@duke.edu

美領：
FPUHK@state.gov

唔好spam template
自己用英文寫
人地睇得明咪得囉
答案不一致先顯得同學誠實可靠

吳重儀教我地嘅

男拔榜眼湯德安父親湯修齊係韶關市政協

男拔誕 3 狀元 9 榜眼 狀元：對國安法無立場 榜眼：立法有助社會氛圍

男拔IB狀元：對國安法無立場 榜眼：立法有助社會氛圍

拔萃有個大仆街 大仆街

南亞同學仔記熟d glossary未

Push

記住啦 支那sir

好深

好多英文生字

入面有得upload相同文件

領事部歡迎你舉報有關不法使用美國護照, 不法使用簽證, 不誠實的申請, 及任何其他與護照或簽證有關的不法行為。

你可以透過填寫以下表格舉報欺詐。請提供僅與欺詐有關的資料, 包括犯罪者的完整名字, 出生日期和他/她的不法行為。如需附上相關的電子文件(例如手機拍攝的簽證相片,身份證, 護照頁等) 請點擊表格下方的按鈕傳送本部。你亦可以將上述資電郵致 FPUHK@state.gov。

老千仔

希望大家拎到高分

各位同學仔留意翻
呢條篤灰題唔會拉curve
所以推俾多d同學仔睇
等大家齊齊拎高分
答題人數愈多愈好

send俾NSA
但要講煮死佢既好處

講佢聽劏左呢隻小粉紅
失去一隻共狗仔唔係大損失
佢地又可以保持低調
又可以兵不血刃警告班共狗唔好黎做間諜

同學仔係咪彭麗援交友聯誼會成員？

好學生

同學仔反應好熱烈
幫你推俾更多同學仔睇

推

師弟你仆街了

父 湯修齊
爺 湯偉奇
太爺 湯國華

推
呢啲第時都係做間諜

西門子敬師弟

根正苗紅英文點講

push

大家要一齊拎高分

With a strong CCP background of three generations??

學到生字

隔離po過黎say hi

Spy

Go report

Pish

推到個男拔洋走狗仆街

乖仔

推 7.11-12 初選票站List出爐

Sir he is spy sir

湯德安紅4代
父 湯修齊
爺 湯偉奇
太爺 湯國華

Up

正

光宗耀祖

愛國就應該讀北大清華

反間諜活動要SEND埋去英國內政部:
public.enquiries@homeoffice.gov.uk

支那高官子弟特權

英國開放BNO入境工作
嚟緊大量暴徒湧入英國

男拔間諜

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

Communism is deeply rooted/in his blood

為了將人材留係國家我們不惜一切

有用post
冇寫呢啲key term冇分攞

想去外國？下世啦

想走

up

Push!!!!

去美國做乜

好人好姐點會去外國讀書?

絕對要返大陸讀書，我支持回歸祖國

已sd 謝巴打

依個正

屌 北大物理系咁正都唔讀 點解去Duke....

想去美國讀物理？
樂理就有得佢讀

美國咁多物理系揀 點解係duke剩係知佢law出名

真係勁去左MIT Caltech普林斯頓啦Duke物理真係冇聽過

點知d潛在間諜咩思維

今次又想訓練幾多共諜第日咬自己

Twitter 有冇link?
所羅門好似未知喎

更新：唔使send去Duke U
佢地話唔會採取任何行動

直接搵美領/ICE
搞佢個student visa

呢個正啊

投訴師出動 自己加埋樓主啲key words 啦

undergrad-admissions@duke.edu

Complaint of the Admission of TONG Tak On, Harris

Dear Sir/ Madam,

I am writing to complain your university’s admission of TONG Tak On (Harris TONG) who publicly supports the implementation of the National Security Law in Hong Kong. The National Security Law is an unjust law which allows the China Central People's Government to establish a national security agency in Hong Kong and interrupt Hong Kong’s political affairs on the pretext of national security. It gives Beijing powers to shape life in Hong Kong it has never had before and deprives Hong Kong people of their freedom and human rights. I am regret to read Mr. Harris TONG’s speech about supporting the evil law on the newspaper today. It is sincerely hoped that you can consider again about the admission of student TONG Tak On, Harris, whose father is the committee of the Chinese People's Political Consultative Conference. This may secretly involve spying activities and pose a far-reaching harm to the safety of the US. It is my deepest concern that accepting a student who supports the suppression of basic human rights will possibly damage the reputation of your school.

The reference is attached below. Thank you.

Yours faithfully,
XXX

學校admission 答左照收

要投訴去領事館取消佢visa先阻到佢

美領版

Dear Sir/Madam,

I am writing to express my concern about the integrity of Tong Tak On from Diocesan Boys’ School, which will soon start his tertiary education in the States.

According to a recent article featuring students with outstanding performance in the International Baccalaureate by Stand News (A Hong Kong-based news platform), Mr. Tong Tak On, a student from Diocesan Boys' School,HK who scores a total of 44 marks and be accepted by the Duke University claimed that THE NATIONAL SECURITY LAW WILL IMPROVE THE SOCIAL ENVIRONMENT OF HONG KONG. The National Security Law, is an unjust law that deprives Hong Kongers of their basic rights and freedoms which has been condemned by the head of different states.

Tong, the son of a committee member of the Chinese People's Political Consultative Conference also claimed that THE RULE BY LAW HAS PRECEDENCE OVER FREEDOM, and ON THE BASIS OF THE “ONE COUNTRY TWO SYSTEM” PRINCIPLE , PROSPERITY AND STABILITY WILL ONLY BE ESTABLISHED WHEN THE COUNTRY’S SECURITY IS GUARANTEED.

It is my deepest concern that approving the VISA application of a student who supports the suppression of basic human rights will possibly pose threat to your country. Meanwhile, I sincerely suspect that he may be involved in spying activity while studying in your school, as his father is one of the committees of the Chinese People's Political Consultative Conference. Therefore, it is hope that the VISA application of Mr Tong could be reconsidered seriously. And if the application has been approved already, I hope the VISA can be revoked promptly.

Enclosed please find the reference of his claim.

Thank you.

Yours faithfully,
XXX

推爆佢

㩒錯

所以戰線要有支那留學生先得 而加仲係一車車送去